累了

我可愛型唔聽依啲

日文歌都聽韓國人唱

我唔掂啦喪ching 我覺得佢當我fd子

純粹覺得呢個COVER最好聽==

我覺得你太上心了 越急自己只會越混亂
呢D野平常心先係最好
嘛 不過我都係9UP

我係太上心 不過控制唔到
無咗喪仔我點算

好久不見

毒jj少經驗係咁 總係ff得太多

我沒ff的 其實已經打定輸數 係想之後幾次見都開心啲咁

🚬🚬

仲有希望呀 唔好放棄 再表示得多d 明顯d 唔到佢唔回應你

不如試下收皮

好得閒呀 幾時都ok